const quizzes = [
    {
        quizz: "Paises",
        questions: [
            {
                question: "¿En qué país se baila la cueca?",
                answers: ["Chile", "Italia", "Brasil", "Australia"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿En qué país se encuentra la torre de Pisa?",
                answers: ["Italia", "Francia", "España", "Portugal"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿En qué país se encuentra la torre Eiffel?",
                answers: ["Nueva Zelanda", "Argentina", "Egipto", "Francia"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Qué país es conocido por sus estatuas de piedra?",
                answers: ["China", "España", "India", "Japon"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿En qué país se encuentra la ciudad de Nueva York?",
                answers: ["Estados Unidos", "Canadá", "China", "Australia"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿En qué país se baila la samba?",
                answers: ["Brasil", "Australia", "Alemania", "Japon"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿En qué país habitaron los vikingos?",
                answers: ["Noruega", "Italia", "Francia", "España"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿En qué país se encuentra el Coliseo?",
                answers: ["Italia", "Francia", "España", "Japon"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            }
        ]
    },
    {
        quizz: "Música",
        questions: [
            {
                question: "¿Quién era el vocalista del grupo Queen?",
                answers: ["Michael Jackson", "Richard John", "Freddy Mercury", "Bob Dylan"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Cuál es la canción más popular de Jay-Z?",
                answers: ["99 Problems", "Smells Like Teen Spirit", "Young Forever", "Halo"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Qué banda es conocida por su trabajo en el heavy metal?",
                answers: ["Black Sabbath", "Led Zeppelin", "Metallica", "Iron Maiden"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Cuál es el instrumento más vendido en la música clásica?",
                answers: ["Violin", "Piano", "Saxophone", "Flute"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Qué banda es conocida por su trabajo en el punk rock?",
                answers: ["Ramones", "The Beatles", "The Rolling Stones", "The Who"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Cuál es la canción más popular de The Beatles?",
                answers: ["Help!", "Yellow Submarine", "Sgt. Pepper's Lonely Hearts Club Band", "Revolver"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Quién canta la canción 'Thriller'?",
                answers: ["Michael Jackson", "Elvis Presley", "Bob Dylan", "Prince"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            },
            {
                question: "¿Cuál es la canción más popular de Queen?",
                answers: ["Bohemian Rhapsody", "A Night at the Opera", "Material Girl", "Don't Stop Me Now"],
                votes: [0, 0, 0, 0]
            }
        ]
    }
];

